Ielts 張cert可以同Dse combin?

唔可以